[NBA] 依家啲pick 可以咁推開人？進攻三秒唔再吹？

依家啲pick可以直接推開條友打mismatch? 咁都叫screen?
俾有騎班人個屎忽成日咁西出黎screen嗰時

有冇熟球例出黎講下
當年睇KG, perkins一行已經illegal screen
依家好似唔理咁

變撚曬質

球例有講 做screen果個要比防守者有空間時間 換言之唔可以貼住人地做pick 逼人食鳩你個pick 依家似咩樣 係會搞到進攻勁左入波多左既 表面好似好睇左囉

勇士個班移動城牆
仲有陷阱發動功能
識捉人

根本只係會吹表弟illegal screen

仲會推你入底線

勇士啲pick可以將對手由三分線pick到去罰球線

金州移動城堡
捉住你黎pick，一個捉唔到，第二個再捉

炮台山戰術？

成堆movenpick

NBA好多野都唔吹架啦
走步唔吹,3秒唔吹,但進攻體毛犯規就狂吹